各位連bar連sis同學囝你地好^^

小妹初入壇 祝大家marry chirsmax

牙你老母

屌你老母呀

連你老母臭閪bar

( Show Blocked User - 忘了愛❤牙蘇囝 )

垃圾

話知你真心定假膠 block咗先算

( Show Blocked User - 忘了愛❤牙蘇囝 )

block 咗，乜閪都唔駛理佢

牙你老母

你地做乜block晒我

自己諗

呢度又唔係高登
何必咁守舊呢